(an/iOS) 有冇人有玩MLB pl live?????

有冇人有玩呢隻棒球game

終於有人應
巴打玩左幾耐 有冇心得分享下

開ser玩到依家
心得就冇乜 因為我主要都係睇巴哈同啲fb group學野 可以去睇下 有乜想知都可以問下
如果你得閒嘅可以用第二部機或者模擬器刷下ac 嚟緊幾日有活動 刷到好野可以賣比主ac 當然要小心比人搶 之前試過

依家個陣

今日先down game 都有上巴哈望過
不過新手唔知點開局 玩緊起手個聯賽 用緊渣隊

打住賽季先 另外兩個都可以玩下 live對戰打完都會送下錢咁
隻game有錢就買到人 儲下錢先囉
記得做佢每日任務同佢個每日活動 活動响隊名下面會見到
仲有儲夠400抽佢個賽季特別禮包 睇落都抵抽

買人係買邊個

响自由市場買 我通常會買自己鐘意嘅球員
你响自由市場睇下有冇pom同賽季最佳啱 不過賽季最佳有好多球員 所以set左球隊或者打咩會易搵啲同埋rp同cp就得賽季最佳有同勁

想問下其實啲卡點分色
同埋skip比賽個啲都係留住？
Thx bro

你話球員卡？
pom金色 sb(season best)藍色 普卡黑色
+值就慢慢升上去(要同一張卡or訓練) 有機會訓練失敗 失敗左就變番+1
初階(+1)就啡色 銀色(+23) 金色(+456) 淺藍(+89) 紅色(+10)咁上
skip比賽就冇乜所謂 通常啲每日活動要你打十埸二十埸咁 我唔想打個陣就會用嚟skip

彩色即係sb?
Btw有啲勁卡係外借升唔到 依家練緊個68既

yes
外借卡冇用 唔駛理
68個張打咩位？

巴打有冇tg
Add我傾ok? 得你同我有玩 tg